
\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
% math symbols
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{physsummer}
\usepackage[useregional]{datetime2} % Чтобы дату проставлять


\usepackage[margin=1.5cm,
			marginparsep=0.2cm,
			headsep=0.5cm,
			footskip=1cm, 
			marginparwidth=1cm]{geometry}

\tolerance = 1000
\emergencystretch = 0.74cm



\pagestyle{empty}
\parindent = 0mm

\begin{document}

%\teachermode
\printtrue
\expnumberedmode

\printtask{
	\setcounter{section}{3}
\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Эксперименты}{11 класс}


\exptitle{Раствор соды}

Исследуйте зависимость удельного сопротивления $\rho$ раствора от массы растворённой соды. Придумайте
схему установки, с помощью которой можно определять $\rho$. Измерьте зависимость силы тока в цепи от
массы растворённой соли.(Следует измерить не менее 8 точек). Постройте график зависимости $I(m)$. Для
каждого значения $m$ определите удельное сопротивление раствора соды. Постройте график зависимости
$\rho(m)$.

\medskip

\expequipment{стаканчик, вода, батарейка, сода, амперметр, линейка, медные провода, трубочки для
	коктейля, весы}

}




\end{document}
